{"title": ["\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda", "Los j\u00f3venes que marchan hoy: los nuevos comuneros", "Todos construiremos a Colombia", "Los ciegos y la f\u00e1brica de noticias", "Existimos, resistimos y persistimos con orgullo", "Suspicacias, mentiras y un Gobierno sin credibilidad", "Alianzas p\u00fablicas y privadas abren nuevas oportunidades de empleo para j\u00f3venes", "\u00bfEs Colombia capitalista?", "La escalofriante escena de nuevo: cad\u00e1veres en los r\u00edos", "Los due\u00f1os de los medios de comunicaci\u00f3n y de las grandes empresas en Colombia", "El fin de Uribe, qu\u00e9 desesperado se le ve", "\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda"], "content": ["La captura de \u2018Memo Fantasma\u2019 se habr\u00eda producido sin que el operativo se hubiese dado con la bendici\u00f3n de la Fiscal\u00eda e incluso, del alto Gobierno. Esa circunstancia podr\u00eda explicar la no celebraci\u00f3n y el no haber exhibido al fantasmag\u00f3rico personaje en una rueda de prensa.", "En tan solo seis meses frente a la Procuradur\u00eda, varios de los procesos m\u00e1s importantes a su cargo, han sido archivados por Margarita Cabello, eludiendo incluso, algunos de gran importancia.", "En la cadena de montaje medi\u00e1tica el reportero repite sus rutinas laborales, una y otra vez, hasta que un buen d\u00eda decide recuperar su libertad y se estrella contra un muro, pues se da cuenta de que est\u00e1 atrapado en una prisi\u00f3n invisible.", "Todav\u00eda estamos frente a una sociedad patriarcal donde la plena ciudadan\u00eda de una persona de los sectores sociales LGBTI se ve truncada por esas \u00abopiniones\u00bb, las cuales, al lastimar la dignidad humana y desconocerla son en realidad prejuicios, adem\u00e1s de vivir en medio de las frases de caj\u00f3n construidas bajo una l\u00f3gica donde la heterosexualidad y el patriarcado son la matriz dominante, es desgastante.\u00a0", "La inusitada rapidez con la que las autoridades explican lo ocurrido y encuentran a los responsables, contrasta con su incapacidad para evitar atentados contra el jefe del Estado.", "Autor:\u00a0 Alejandro Garc\u00e9s \u00a0 La primera Cumbre del Empleo Joven que se realizar\u00e1 el 29 y 30 de junio en el Centro de Convenciones Plaza Mayor, en Medell\u00edn, es un evento de entidades p\u00fablicas y privadas que impulsan a abrir escenarios de empleabilidad para j\u00f3venes que han encontrado dificultades en su incorporaci\u00f3n al mercado laboral.\u00a0 [\u2026]", "Nos encontramos en un sistema econ\u00f3mico feudal donde los grandes poseedores de tierras han condenado al pa\u00eds a la improductividad. ", "Uno de los macabros hechos\u2014sobre todo en la \u00e9poca del conflicto entre paramilitares, guerrillas y Estado\u2014era lanzar cuerpos a los r\u00edos era una forma de enviar un cruel mensaje a las comunidades ribere\u00f1as de aguas abajo sobre lo que suced\u00eda en poblaciones vecinas.", "La tergiversaci\u00f3n de la informaci\u00f3n repercute no solo en el contexto pol\u00edtico, sino\u00a0en todos los contextos, y violenta m\u00faltiples derechos constitucionales.", "Ah, Uribe, cu\u00e1nto has cambiado, qu\u00e9 desesperado se te ve. Ya no sos el c\u00ednico sin coraz\u00f3n. Ya te pon\u00e9s rojo ante la zozobra. \u00bfQu\u00e9 ha pasado?"]}
{"title": ["\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda", "Los j\u00f3venes que marchan hoy: los nuevos comuneros", "Todos construiremos a Colombia", "Los ciegos y la f\u00e1brica de noticias", "Existimos, resistimos y persistimos con orgullo", "Suspicacias, mentiras y un Gobierno sin credibilidad", "Alianzas p\u00fablicas y privadas abren nuevas oportunidades de empleo para j\u00f3venes", "\u00bfEs Colombia capitalista?", "La escalofriante escena de nuevo: cad\u00e1veres en los r\u00edos", "Los due\u00f1os de los medios de comunicaci\u00f3n y de las grandes empresas en Colombia", "El fin de Uribe, qu\u00e9 desesperado se le ve", "\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda"], "content": ["La captura de \u2018Memo Fantasma\u2019 se habr\u00eda producido sin que el operativo se hubiese dado con la bendici\u00f3n de la Fiscal\u00eda e incluso, del alto Gobierno. Esa circunstancia podr\u00eda explicar la no celebraci\u00f3n y el no haber exhibido al fantasmag\u00f3rico personaje en una rueda de prensa.", "En tan solo seis meses frente a la Procuradur\u00eda, varios de los procesos m\u00e1s importantes a su cargo, han sido archivados por Margarita Cabello, eludiendo incluso, algunos de gran importancia.", "En la cadena de montaje medi\u00e1tica el reportero repite sus rutinas laborales, una y otra vez, hasta que un buen d\u00eda decide recuperar su libertad y se estrella contra un muro, pues se da cuenta de que est\u00e1 atrapado en una prisi\u00f3n invisible.", "Todav\u00eda estamos frente a una sociedad patriarcal donde la plena ciudadan\u00eda de una persona de los sectores sociales LGBTI se ve truncada por esas \u00abopiniones\u00bb, las cuales, al lastimar la dignidad humana y desconocerla son en realidad prejuicios, adem\u00e1s de vivir en medio de las frases de caj\u00f3n construidas bajo una l\u00f3gica donde la heterosexualidad y el patriarcado son la matriz dominante, es desgastante.\u00a0", "La inusitada rapidez con la que las autoridades explican lo ocurrido y encuentran a los responsables, contrasta con su incapacidad para evitar atentados contra el jefe del Estado.", "Autor:\u00a0 Alejandro Garc\u00e9s \u00a0 La primera Cumbre del Empleo Joven que se realizar\u00e1 el 29 y 30 de junio en el Centro de Convenciones Plaza Mayor, en Medell\u00edn, es un evento de entidades p\u00fablicas y privadas que impulsan a abrir escenarios de empleabilidad para j\u00f3venes que han encontrado dificultades en su incorporaci\u00f3n al mercado laboral.\u00a0 [\u2026]", "Nos encontramos en un sistema econ\u00f3mico feudal donde los grandes poseedores de tierras han condenado al pa\u00eds a la improductividad. ", "Uno de los macabros hechos\u2014sobre todo en la \u00e9poca del conflicto entre paramilitares, guerrillas y Estado\u2014era lanzar cuerpos a los r\u00edos era una forma de enviar un cruel mensaje a las comunidades ribere\u00f1as de aguas abajo sobre lo que suced\u00eda en poblaciones vecinas.", "La tergiversaci\u00f3n de la informaci\u00f3n repercute no solo en el contexto pol\u00edtico, sino\u00a0en todos los contextos, y violenta m\u00faltiples derechos constitucionales.", "Ah, Uribe, cu\u00e1nto has cambiado, qu\u00e9 desesperado se te ve. Ya no sos el c\u00ednico sin coraz\u00f3n. Ya te pon\u00e9s rojo ante la zozobra. \u00bfQu\u00e9 ha pasado?"]}
{"title": ["\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda", "Los j\u00f3venes que marchan hoy: los nuevos comuneros", "Todos construiremos a Colombia", "Los ciegos y la f\u00e1brica de noticias", "Existimos, resistimos y persistimos con orgullo", "Suspicacias, mentiras y un Gobierno sin credibilidad", "Alianzas p\u00fablicas y privadas abren nuevas oportunidades de empleo para j\u00f3venes", "\u00bfEs Colombia capitalista?", "La escalofriante escena de nuevo: cad\u00e1veres en los r\u00edos", "Los due\u00f1os de los medios de comunicaci\u00f3n y de las grandes empresas en Colombia", "El fin de Uribe, qu\u00e9 desesperado se le ve", "\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda"], "content": ["La captura de \u2018Memo Fantasma\u2019 se habr\u00eda producido sin que el operativo se hubiese dado con la bendici\u00f3n de la Fiscal\u00eda e incluso, del alto Gobierno. Esa circunstancia podr\u00eda explicar la no celebraci\u00f3n y el no haber exhibido al fantasmag\u00f3rico personaje en una rueda de prensa.", "En tan solo seis meses frente a la Procuradur\u00eda, varios de los procesos m\u00e1s importantes a su cargo, han sido archivados por Margarita Cabello, eludiendo incluso, algunos de gran importancia.", "En la cadena de montaje medi\u00e1tica el reportero repite sus rutinas laborales, una y otra vez, hasta que un buen d\u00eda decide recuperar su libertad y se estrella contra un muro, pues se da cuenta de que est\u00e1 atrapado en una prisi\u00f3n invisible.", "Todav\u00eda estamos frente a una sociedad patriarcal donde la plena ciudadan\u00eda de una persona de los sectores sociales LGBTI se ve truncada por esas \u00abopiniones\u00bb, las cuales, al lastimar la dignidad humana y desconocerla son en realidad prejuicios, adem\u00e1s de vivir en medio de las frases de caj\u00f3n construidas bajo una l\u00f3gica donde la heterosexualidad y el patriarcado son la matriz dominante, es desgastante.\u00a0", "La inusitada rapidez con la que las autoridades explican lo ocurrido y encuentran a los responsables, contrasta con su incapacidad para evitar atentados contra el jefe del Estado.", "Autor:\u00a0 Alejandro Garc\u00e9s \u00a0 La primera Cumbre del Empleo Joven que se realizar\u00e1 el 29 y 30 de junio en el Centro de Convenciones Plaza Mayor, en Medell\u00edn, es un evento de entidades p\u00fablicas y privadas que impulsan a abrir escenarios de empleabilidad para j\u00f3venes que han encontrado dificultades en su incorporaci\u00f3n al mercado laboral.\u00a0 [\u2026]", "Nos encontramos en un sistema econ\u00f3mico feudal donde los grandes poseedores de tierras han condenado al pa\u00eds a la improductividad. ", "Uno de los macabros hechos\u2014sobre todo en la \u00e9poca del conflicto entre paramilitares, guerrillas y Estado\u2014era lanzar cuerpos a los r\u00edos era una forma de enviar un cruel mensaje a las comunidades ribere\u00f1as de aguas abajo sobre lo que suced\u00eda en poblaciones vecinas.", "La tergiversaci\u00f3n de la informaci\u00f3n repercute no solo en el contexto pol\u00edtico, sino\u00a0en todos los contextos, y violenta m\u00faltiples derechos constitucionales.", "Ah, Uribe, cu\u00e1nto has cambiado, qu\u00e9 desesperado se te ve. Ya no sos el c\u00ednico sin coraz\u00f3n. Ya te pon\u00e9s rojo ante la zozobra. \u00bfQu\u00e9 ha pasado?"]}
{"title": ["\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda", "Los j\u00f3venes que marchan hoy: los nuevos comuneros", "Todos construiremos a Colombia", "Los ciegos y la f\u00e1brica de noticias", "Existimos, resistimos y persistimos con orgullo", "Suspicacias, mentiras y un Gobierno sin credibilidad", "Alianzas p\u00fablicas y privadas abren nuevas oportunidades de empleo para j\u00f3venes", "\u00bfEs Colombia capitalista?", "La escalofriante escena de nuevo: cad\u00e1veres en los r\u00edos", "Los due\u00f1os de los medios de comunicaci\u00f3n y de las grandes empresas en Colombia", "El fin de Uribe, qu\u00e9 desesperado se le ve", "\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda"], "content": ["La captura de \u2018Memo Fantasma\u2019 se habr\u00eda producido sin que el operativo se hubiese dado con la bendici\u00f3n de la Fiscal\u00eda e incluso, del alto Gobierno. Esa circunstancia podr\u00eda explicar la no celebraci\u00f3n y el no haber exhibido al fantasmag\u00f3rico personaje en una rueda de prensa.", "En tan solo seis meses frente a la Procuradur\u00eda, varios de los procesos m\u00e1s importantes a su cargo, han sido archivados por Margarita Cabello, eludiendo incluso, algunos de gran importancia.", "En la cadena de montaje medi\u00e1tica el reportero repite sus rutinas laborales, una y otra vez, hasta que un buen d\u00eda decide recuperar su libertad y se estrella contra un muro, pues se da cuenta de que est\u00e1 atrapado en una prisi\u00f3n invisible.", "Todav\u00eda estamos frente a una sociedad patriarcal donde la plena ciudadan\u00eda de una persona de los sectores sociales LGBTI se ve truncada por esas \u00abopiniones\u00bb, las cuales, al lastimar la dignidad humana y desconocerla son en realidad prejuicios, adem\u00e1s de vivir en medio de las frases de caj\u00f3n construidas bajo una l\u00f3gica donde la heterosexualidad y el patriarcado son la matriz dominante, es desgastante.\u00a0", "La inusitada rapidez con la que las autoridades explican lo ocurrido y encuentran a los responsables, contrasta con su incapacidad para evitar atentados contra el jefe del Estado.", "Autor:\u00a0 Alejandro Garc\u00e9s \u00a0 La primera Cumbre del Empleo Joven que se realizar\u00e1 el 29 y 30 de junio en el Centro de Convenciones Plaza Mayor, en Medell\u00edn, es un evento de entidades p\u00fablicas y privadas que impulsan a abrir escenarios de empleabilidad para j\u00f3venes que han encontrado dificultades en su incorporaci\u00f3n al mercado laboral.\u00a0 [\u2026]", "Nos encontramos en un sistema econ\u00f3mico feudal donde los grandes poseedores de tierras han condenado al pa\u00eds a la improductividad. ", "Uno de los macabros hechos\u2014sobre todo en la \u00e9poca del conflicto entre paramilitares, guerrillas y Estado\u2014era lanzar cuerpos a los r\u00edos era una forma de enviar un cruel mensaje a las comunidades ribere\u00f1as de aguas abajo sobre lo que suced\u00eda en poblaciones vecinas.", "La tergiversaci\u00f3n de la informaci\u00f3n repercute no solo en el contexto pol\u00edtico, sino\u00a0en todos los contextos, y violenta m\u00faltiples derechos constitucionales.", "Ah, Uribe, cu\u00e1nto has cambiado, qu\u00e9 desesperado se te ve. Ya no sos el c\u00ednico sin coraz\u00f3n. Ya te pon\u00e9s rojo ante la zozobra. \u00bfQu\u00e9 ha pasado?"]}
{"title": ["\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda", "Los j\u00f3venes que marchan hoy: los nuevos comuneros", "Todos construiremos a Colombia", "Los ciegos y la f\u00e1brica de noticias", "Existimos, resistimos y persistimos con orgullo", "Suspicacias, mentiras y un Gobierno sin credibilidad", "Alianzas p\u00fablicas y privadas abren nuevas oportunidades de empleo para j\u00f3venes", "\u00bfEs Colombia capitalista?", "La escalofriante escena de nuevo: cad\u00e1veres en los r\u00edos", "Los due\u00f1os de los medios de comunicaci\u00f3n y de las grandes empresas en Colombia", "El fin de Uribe, qu\u00e9 desesperado se le ve", "\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda"], "content": ["La captura de \u2018Memo Fantasma\u2019 se habr\u00eda producido sin que el operativo se hubiese dado con la bendici\u00f3n de la Fiscal\u00eda e incluso, del alto Gobierno. Esa circunstancia podr\u00eda explicar la no celebraci\u00f3n y el no haber exhibido al fantasmag\u00f3rico personaje en una rueda de prensa.", "En tan solo seis meses frente a la Procuradur\u00eda, varios de los procesos m\u00e1s importantes a su cargo, han sido archivados por Margarita Cabello, eludiendo incluso, algunos de gran importancia.", "En la cadena de montaje medi\u00e1tica el reportero repite sus rutinas laborales, una y otra vez, hasta que un buen d\u00eda decide recuperar su libertad y se estrella contra un muro, pues se da cuenta de que est\u00e1 atrapado en una prisi\u00f3n invisible.", "Todav\u00eda estamos frente a una sociedad patriarcal donde la plena ciudadan\u00eda de una persona de los sectores sociales LGBTI se ve truncada por esas \u00abopiniones\u00bb, las cuales, al lastimar la dignidad humana y desconocerla son en realidad prejuicios, adem\u00e1s de vivir en medio de las frases de caj\u00f3n construidas bajo una l\u00f3gica donde la heterosexualidad y el patriarcado son la matriz dominante, es desgastante.\u00a0", "La inusitada rapidez con la que las autoridades explican lo ocurrido y encuentran a los responsables, contrasta con su incapacidad para evitar atentados contra el jefe del Estado.", "Autor:\u00a0 Alejandro Garc\u00e9s \u00a0 La primera Cumbre del Empleo Joven que se realizar\u00e1 el 29 y 30 de junio en el Centro de Convenciones Plaza Mayor, en Medell\u00edn, es un evento de entidades p\u00fablicas y privadas que impulsan a abrir escenarios de empleabilidad para j\u00f3venes que han encontrado dificultades en su incorporaci\u00f3n al mercado laboral.\u00a0 [\u2026]", "Nos encontramos en un sistema econ\u00f3mico feudal donde los grandes poseedores de tierras han condenado al pa\u00eds a la improductividad. ", "Uno de los macabros hechos\u2014sobre todo en la \u00e9poca del conflicto entre paramilitares, guerrillas y Estado\u2014era lanzar cuerpos a los r\u00edos era una forma de enviar un cruel mensaje a las comunidades ribere\u00f1as de aguas abajo sobre lo que suced\u00eda en poblaciones vecinas.", "La tergiversaci\u00f3n de la informaci\u00f3n repercute no solo en el contexto pol\u00edtico, sino\u00a0en todos los contextos, y violenta m\u00faltiples derechos constitucionales.", "Ah, Uribe, cu\u00e1nto has cambiado, qu\u00e9 desesperado se te ve. Ya no sos el c\u00ednico sin coraz\u00f3n. Ya te pon\u00e9s rojo ante la zozobra. \u00bfQu\u00e9 ha pasado?"]}
{"title": ["\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda", "Los j\u00f3venes que marchan hoy: los nuevos comuneros", "Todos construiremos a Colombia", "Los ciegos y la f\u00e1brica de noticias", "Existimos, resistimos y persistimos con orgullo", "Suspicacias, mentiras y un Gobierno sin credibilidad", "Alianzas p\u00fablicas y privadas abren nuevas oportunidades de empleo para j\u00f3venes", "\u00bfEs Colombia capitalista?", "La escalofriante escena de nuevo: cad\u00e1veres en los r\u00edos", "Los due\u00f1os de los medios de comunicaci\u00f3n y de las grandes empresas en Colombia", "El fin de Uribe, qu\u00e9 desesperado se le ve", "\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda"], "content": ["La captura de \u2018Memo Fantasma\u2019 se habr\u00eda producido sin que el operativo se hubiese dado con la bendici\u00f3n de la Fiscal\u00eda e incluso, del alto Gobierno. Esa circunstancia podr\u00eda explicar la no celebraci\u00f3n y el no haber exhibido al fantasmag\u00f3rico personaje en una rueda de prensa.", "En tan solo seis meses frente a la Procuradur\u00eda, varios de los procesos m\u00e1s importantes a su cargo, han sido archivados por Margarita Cabello, eludiendo incluso, algunos de gran importancia.", "En la cadena de montaje medi\u00e1tica el reportero repite sus rutinas laborales, una y otra vez, hasta que un buen d\u00eda decide recuperar su libertad y se estrella contra un muro, pues se da cuenta de que est\u00e1 atrapado en una prisi\u00f3n invisible.", "Todav\u00eda estamos frente a una sociedad patriarcal donde la plena ciudadan\u00eda de una persona de los sectores sociales LGBTI se ve truncada por esas \u00abopiniones\u00bb, las cuales, al lastimar la dignidad humana y desconocerla son en realidad prejuicios, adem\u00e1s de vivir en medio de las frases de caj\u00f3n construidas bajo una l\u00f3gica donde la heterosexualidad y el patriarcado son la matriz dominante, es desgastante.\u00a0", "La inusitada rapidez con la que las autoridades explican lo ocurrido y encuentran a los responsables, contrasta con su incapacidad para evitar atentados contra el jefe del Estado.", "Autor:\u00a0 Alejandro Garc\u00e9s \u00a0 La primera Cumbre del Empleo Joven que se realizar\u00e1 el 29 y 30 de junio en el Centro de Convenciones Plaza Mayor, en Medell\u00edn, es un evento de entidades p\u00fablicas y privadas que impulsan a abrir escenarios de empleabilidad para j\u00f3venes que han encontrado dificultades en su incorporaci\u00f3n al mercado laboral.\u00a0 [\u2026]", "Nos encontramos en un sistema econ\u00f3mico feudal donde los grandes poseedores de tierras han condenado al pa\u00eds a la improductividad. ", "Uno de los macabros hechos\u2014sobre todo en la \u00e9poca del conflicto entre paramilitares, guerrillas y Estado\u2014era lanzar cuerpos a los r\u00edos era una forma de enviar un cruel mensaje a las comunidades ribere\u00f1as de aguas abajo sobre lo que suced\u00eda en poblaciones vecinas.", "La tergiversaci\u00f3n de la informaci\u00f3n repercute no solo en el contexto pol\u00edtico, sino\u00a0en todos los contextos, y violenta m\u00faltiples derechos constitucionales.", "Ah, Uribe, cu\u00e1nto has cambiado, qu\u00e9 desesperado se te ve. Ya no sos el c\u00ednico sin coraz\u00f3n. Ya te pon\u00e9s rojo ante la zozobra. \u00bfQu\u00e9 ha pasado?"]}
{"title": ["\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda", "Los j\u00f3venes que marchan hoy: los nuevos comuneros", "Todos construiremos a Colombia", "Los ciegos y la f\u00e1brica de noticias", "Existimos, resistimos y persistimos con orgullo", "Suspicacias, mentiras y un Gobierno sin credibilidad", "Alianzas p\u00fablicas y privadas abren nuevas oportunidades de empleo para j\u00f3venes", "\u00bfEs Colombia capitalista?", "La escalofriante escena de nuevo: cad\u00e1veres en los r\u00edos", "Los due\u00f1os de los medios de comunicaci\u00f3n y de las grandes empresas en Colombia", "El fin de Uribe, qu\u00e9 desesperado se le ve", "\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda"], "content": ["La captura de \u2018Memo Fantasma\u2019 se habr\u00eda producido sin que el operativo se hubiese dado con la bendici\u00f3n de la Fiscal\u00eda e incluso, del alto Gobierno. Esa circunstancia podr\u00eda explicar la no celebraci\u00f3n y el no haber exhibido al fantasmag\u00f3rico personaje en una rueda de prensa.", "En tan solo seis meses frente a la Procuradur\u00eda, varios de los procesos m\u00e1s importantes a su cargo, han sido archivados por Margarita Cabello, eludiendo incluso, algunos de gran importancia.", "En la cadena de montaje medi\u00e1tica el reportero repite sus rutinas laborales, una y otra vez, hasta que un buen d\u00eda decide recuperar su libertad y se estrella contra un muro, pues se da cuenta de que est\u00e1 atrapado en una prisi\u00f3n invisible.", "Todav\u00eda estamos frente a una sociedad patriarcal donde la plena ciudadan\u00eda de una persona de los sectores sociales LGBTI se ve truncada por esas \u00abopiniones\u00bb, las cuales, al lastimar la dignidad humana y desconocerla son en realidad prejuicios, adem\u00e1s de vivir en medio de las frases de caj\u00f3n construidas bajo una l\u00f3gica donde la heterosexualidad y el patriarcado son la matriz dominante, es desgastante.\u00a0", "La inusitada rapidez con la que las autoridades explican lo ocurrido y encuentran a los responsables, contrasta con su incapacidad para evitar atentados contra el jefe del Estado.", "Autor:\u00a0 Alejandro Garc\u00e9s \u00a0 La primera Cumbre del Empleo Joven que se realizar\u00e1 el 29 y 30 de junio en el Centro de Convenciones Plaza Mayor, en Medell\u00edn, es un evento de entidades p\u00fablicas y privadas que impulsan a abrir escenarios de empleabilidad para j\u00f3venes que han encontrado dificultades en su incorporaci\u00f3n al mercado laboral.\u00a0 [\u2026]", "Nos encontramos en un sistema econ\u00f3mico feudal donde los grandes poseedores de tierras han condenado al pa\u00eds a la improductividad. ", "Uno de los macabros hechos\u2014sobre todo en la \u00e9poca del conflicto entre paramilitares, guerrillas y Estado\u2014era lanzar cuerpos a los r\u00edos era una forma de enviar un cruel mensaje a las comunidades ribere\u00f1as de aguas abajo sobre lo que suced\u00eda en poblaciones vecinas.", "La tergiversaci\u00f3n de la informaci\u00f3n repercute no solo en el contexto pol\u00edtico, sino\u00a0en todos los contextos, y violenta m\u00faltiples derechos constitucionales.", "Ah, Uribe, cu\u00e1nto has cambiado, qu\u00e9 desesperado se te ve. Ya no sos el c\u00ednico sin coraz\u00f3n. Ya te pon\u00e9s rojo ante la zozobra. \u00bfQu\u00e9 ha pasado?"]}
{"title": ["\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda", "Los j\u00f3venes que marchan hoy: los nuevos comuneros", "Todos construiremos a Colombia", "Los ciegos y la f\u00e1brica de noticias", "Existimos, resistimos y persistimos con orgullo", "Suspicacias, mentiras y un Gobierno sin credibilidad", "Alianzas p\u00fablicas y privadas abren nuevas oportunidades de empleo para j\u00f3venes", "\u00bfEs Colombia capitalista?", "La escalofriante escena de nuevo: cad\u00e1veres en los r\u00edos", "Los due\u00f1os de los medios de comunicaci\u00f3n y de las grandes empresas en Colombia", "El fin de Uribe, qu\u00e9 desesperado se le ve", "\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda"], "content": ["La captura de \u2018Memo Fantasma\u2019 se habr\u00eda producido sin que el operativo se hubiese dado con la bendici\u00f3n de la Fiscal\u00eda e incluso, del alto Gobierno. Esa circunstancia podr\u00eda explicar la no celebraci\u00f3n y el no haber exhibido al fantasmag\u00f3rico personaje en una rueda de prensa.", "En tan solo seis meses frente a la Procuradur\u00eda, varios de los procesos m\u00e1s importantes a su cargo, han sido archivados por Margarita Cabello, eludiendo incluso, algunos de gran importancia.", "En la cadena de montaje medi\u00e1tica el reportero repite sus rutinas laborales, una y otra vez, hasta que un buen d\u00eda decide recuperar su libertad y se estrella contra un muro, pues se da cuenta de que est\u00e1 atrapado en una prisi\u00f3n invisible.", "Todav\u00eda estamos frente a una sociedad patriarcal donde la plena ciudadan\u00eda de una persona de los sectores sociales LGBTI se ve truncada por esas \u00abopiniones\u00bb, las cuales, al lastimar la dignidad humana y desconocerla son en realidad prejuicios, adem\u00e1s de vivir en medio de las frases de caj\u00f3n construidas bajo una l\u00f3gica donde la heterosexualidad y el patriarcado son la matriz dominante, es desgastante.\u00a0", "La inusitada rapidez con la que las autoridades explican lo ocurrido y encuentran a los responsables, contrasta con su incapacidad para evitar atentados contra el jefe del Estado.", "Autor:\u00a0 Alejandro Garc\u00e9s \u00a0 La primera Cumbre del Empleo Joven que se realizar\u00e1 el 29 y 30 de junio en el Centro de Convenciones Plaza Mayor, en Medell\u00edn, es un evento de entidades p\u00fablicas y privadas que impulsan a abrir escenarios de empleabilidad para j\u00f3venes que han encontrado dificultades en su incorporaci\u00f3n al mercado laboral.\u00a0 [\u2026]", "Nos encontramos en un sistema econ\u00f3mico feudal donde los grandes poseedores de tierras han condenado al pa\u00eds a la improductividad. ", "Uno de los macabros hechos\u2014sobre todo en la \u00e9poca del conflicto entre paramilitares, guerrillas y Estado\u2014era lanzar cuerpos a los r\u00edos era una forma de enviar un cruel mensaje a las comunidades ribere\u00f1as de aguas abajo sobre lo que suced\u00eda en poblaciones vecinas.", "La tergiversaci\u00f3n de la informaci\u00f3n repercute no solo en el contexto pol\u00edtico, sino\u00a0en todos los contextos, y violenta m\u00faltiples derechos constitucionales.", "Ah, Uribe, cu\u00e1nto has cambiado, qu\u00e9 desesperado se te ve. Ya no sos el c\u00ednico sin coraz\u00f3n. Ya te pon\u00e9s rojo ante la zozobra. \u00bfQu\u00e9 ha pasado?"]}
{"title": ["\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda", "Los j\u00f3venes que marchan hoy: los nuevos comuneros", "Todos construiremos a Colombia", "Los ciegos y la f\u00e1brica de noticias", "Existimos, resistimos y persistimos con orgullo", "Suspicacias, mentiras y un Gobierno sin credibilidad", "Alianzas p\u00fablicas y privadas abren nuevas oportunidades de empleo para j\u00f3venes", "\u00bfEs Colombia capitalista?", "La escalofriante escena de nuevo: cad\u00e1veres en los r\u00edos", "Los due\u00f1os de los medios de comunicaci\u00f3n y de las grandes empresas en Colombia", "El fin de Uribe, qu\u00e9 desesperado se le ve", "\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda"], "content": ["La captura de \u2018Memo Fantasma\u2019 se habr\u00eda producido sin que el operativo se hubiese dado con la bendici\u00f3n de la Fiscal\u00eda e incluso, del alto Gobierno. Esa circunstancia podr\u00eda explicar la no celebraci\u00f3n y el no haber exhibido al fantasmag\u00f3rico personaje en una rueda de prensa.", "En tan solo seis meses frente a la Procuradur\u00eda, varios de los procesos m\u00e1s importantes a su cargo, han sido archivados por Margarita Cabello, eludiendo incluso, algunos de gran importancia.", "En la cadena de montaje medi\u00e1tica el reportero repite sus rutinas laborales, una y otra vez, hasta que un buen d\u00eda decide recuperar su libertad y se estrella contra un muro, pues se da cuenta de que est\u00e1 atrapado en una prisi\u00f3n invisible.", "Todav\u00eda estamos frente a una sociedad patriarcal donde la plena ciudadan\u00eda de una persona de los sectores sociales LGBTI se ve truncada por esas \u00abopiniones\u00bb, las cuales, al lastimar la dignidad humana y desconocerla son en realidad prejuicios, adem\u00e1s de vivir en medio de las frases de caj\u00f3n construidas bajo una l\u00f3gica donde la heterosexualidad y el patriarcado son la matriz dominante, es desgastante.\u00a0", "La inusitada rapidez con la que las autoridades explican lo ocurrido y encuentran a los responsables, contrasta con su incapacidad para evitar atentados contra el jefe del Estado.", "Autor:\u00a0 Alejandro Garc\u00e9s \u00a0 La primera Cumbre del Empleo Joven que se realizar\u00e1 el 29 y 30 de junio en el Centro de Convenciones Plaza Mayor, en Medell\u00edn, es un evento de entidades p\u00fablicas y privadas que impulsan a abrir escenarios de empleabilidad para j\u00f3venes que han encontrado dificultades en su incorporaci\u00f3n al mercado laboral.\u00a0 [\u2026]", "Nos encontramos en un sistema econ\u00f3mico feudal donde los grandes poseedores de tierras han condenado al pa\u00eds a la improductividad. ", "Uno de los macabros hechos\u2014sobre todo en la \u00e9poca del conflicto entre paramilitares, guerrillas y Estado\u2014era lanzar cuerpos a los r\u00edos era una forma de enviar un cruel mensaje a las comunidades ribere\u00f1as de aguas abajo sobre lo que suced\u00eda en poblaciones vecinas.", "La tergiversaci\u00f3n de la informaci\u00f3n repercute no solo en el contexto pol\u00edtico, sino\u00a0en todos los contextos, y violenta m\u00faltiples derechos constitucionales.", "Ah, Uribe, cu\u00e1nto has cambiado, qu\u00e9 desesperado se te ve. Ya no sos el c\u00ednico sin coraz\u00f3n. Ya te pon\u00e9s rojo ante la zozobra. \u00bfQu\u00e9 ha pasado?"]}
{"title": ["\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda", "Los j\u00f3venes que marchan hoy: los nuevos comuneros", "Todos construiremos a Colombia", "Los ciegos y la f\u00e1brica de noticias", "Existimos, resistimos y persistimos con orgullo", "Suspicacias, mentiras y un Gobierno sin credibilidad", "Alianzas p\u00fablicas y privadas abren nuevas oportunidades de empleo para j\u00f3venes", "\u00bfEs Colombia capitalista?", "La escalofriante escena de nuevo: cad\u00e1veres en los r\u00edos", "Los due\u00f1os de los medios de comunicaci\u00f3n y de las grandes empresas en Colombia", "El fin de Uribe, qu\u00e9 desesperado se le ve", "\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda"], "content": ["La captura de \u2018Memo Fantasma\u2019 se habr\u00eda producido sin que el operativo se hubiese dado con la bendici\u00f3n de la Fiscal\u00eda e incluso, del alto Gobierno. Esa circunstancia podr\u00eda explicar la no celebraci\u00f3n y el no haber exhibido al fantasmag\u00f3rico personaje en una rueda de prensa.", "En tan solo seis meses frente a la Procuradur\u00eda, varios de los procesos m\u00e1s importantes a su cargo, han sido archivados por Margarita Cabello, eludiendo incluso, algunos de gran importancia.", "En la cadena de montaje medi\u00e1tica el reportero repite sus rutinas laborales, una y otra vez, hasta que un buen d\u00eda decide recuperar su libertad y se estrella contra un muro, pues se da cuenta de que est\u00e1 atrapado en una prisi\u00f3n invisible.", "Todav\u00eda estamos frente a una sociedad patriarcal donde la plena ciudadan\u00eda de una persona de los sectores sociales LGBTI se ve truncada por esas \u00abopiniones\u00bb, las cuales, al lastimar la dignidad humana y desconocerla son en realidad prejuicios, adem\u00e1s de vivir en medio de las frases de caj\u00f3n construidas bajo una l\u00f3gica donde la heterosexualidad y el patriarcado son la matriz dominante, es desgastante.\u00a0", "La inusitada rapidez con la que las autoridades explican lo ocurrido y encuentran a los responsables, contrasta con su incapacidad para evitar atentados contra el jefe del Estado.", "Autor:\u00a0 Alejandro Garc\u00e9s \u00a0 La primera Cumbre del Empleo Joven que se realizar\u00e1 el 29 y 30 de junio en el Centro de Convenciones Plaza Mayor, en Medell\u00edn, es un evento de entidades p\u00fablicas y privadas que impulsan a abrir escenarios de empleabilidad para j\u00f3venes que han encontrado dificultades en su incorporaci\u00f3n al mercado laboral.\u00a0 [\u2026]", "Nos encontramos en un sistema econ\u00f3mico feudal donde los grandes poseedores de tierras han condenado al pa\u00eds a la improductividad. ", "Uno de los macabros hechos\u2014sobre todo en la \u00e9poca del conflicto entre paramilitares, guerrillas y Estado\u2014era lanzar cuerpos a los r\u00edos era una forma de enviar un cruel mensaje a las comunidades ribere\u00f1as de aguas abajo sobre lo que suced\u00eda en poblaciones vecinas.", "La tergiversaci\u00f3n de la informaci\u00f3n repercute no solo en el contexto pol\u00edtico, sino\u00a0en todos los contextos, y violenta m\u00faltiples derechos constitucionales.", "Ah, Uribe, cu\u00e1nto has cambiado, qu\u00e9 desesperado se te ve. Ya no sos el c\u00ednico sin coraz\u00f3n. Ya te pon\u00e9s rojo ante la zozobra. \u00bfQu\u00e9 ha pasado?"]}
{"title": ["\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda", "Los j\u00f3venes que marchan hoy: los nuevos comuneros", "Todos construiremos a Colombia", "Los ciegos y la f\u00e1brica de noticias", "Existimos, resistimos y persistimos con orgullo", "Suspicacias, mentiras y un Gobierno sin credibilidad", "Alianzas p\u00fablicas y privadas abren nuevas oportunidades de empleo para j\u00f3venes", "\u00bfEs Colombia capitalista?", "La escalofriante escena de nuevo: cad\u00e1veres en los r\u00edos", "Los due\u00f1os de los medios de comunicaci\u00f3n y de las grandes empresas en Colombia", "El fin de Uribe, qu\u00e9 desesperado se le ve", "\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda"], "content": ["La captura de \u2018Memo Fantasma\u2019 se habr\u00eda producido sin que el operativo se hubiese dado con la bendici\u00f3n de la Fiscal\u00eda e incluso, del alto Gobierno. Esa circunstancia podr\u00eda explicar la no celebraci\u00f3n y el no haber exhibido al fantasmag\u00f3rico personaje en una rueda de prensa.", "En tan solo seis meses frente a la Procuradur\u00eda, varios de los procesos m\u00e1s importantes a su cargo, han sido archivados por Margarita Cabello, eludiendo incluso, algunos de gran importancia.", "En la cadena de montaje medi\u00e1tica el reportero repite sus rutinas laborales, una y otra vez, hasta que un buen d\u00eda decide recuperar su libertad y se estrella contra un muro, pues se da cuenta de que est\u00e1 atrapado en una prisi\u00f3n invisible.", "Todav\u00eda estamos frente a una sociedad patriarcal donde la plena ciudadan\u00eda de una persona de los sectores sociales LGBTI se ve truncada por esas \u00abopiniones\u00bb, las cuales, al lastimar la dignidad humana y desconocerla son en realidad prejuicios, adem\u00e1s de vivir en medio de las frases de caj\u00f3n construidas bajo una l\u00f3gica donde la heterosexualidad y el patriarcado son la matriz dominante, es desgastante.\u00a0", "La inusitada rapidez con la que las autoridades explican lo ocurrido y encuentran a los responsables, contrasta con su incapacidad para evitar atentados contra el jefe del Estado.", "Autor:\u00a0 Alejandro Garc\u00e9s \u00a0 La primera Cumbre del Empleo Joven que se realizar\u00e1 el 29 y 30 de junio en el Centro de Convenciones Plaza Mayor, en Medell\u00edn, es un evento de entidades p\u00fablicas y privadas que impulsan a abrir escenarios de empleabilidad para j\u00f3venes que han encontrado dificultades en su incorporaci\u00f3n al mercado laboral.\u00a0 [\u2026]", "Nos encontramos en un sistema econ\u00f3mico feudal donde los grandes poseedores de tierras han condenado al pa\u00eds a la improductividad. ", "Uno de los macabros hechos\u2014sobre todo en la \u00e9poca del conflicto entre paramilitares, guerrillas y Estado\u2014era lanzar cuerpos a los r\u00edos era una forma de enviar un cruel mensaje a las comunidades ribere\u00f1as de aguas abajo sobre lo que suced\u00eda en poblaciones vecinas.", "La tergiversaci\u00f3n de la informaci\u00f3n repercute no solo en el contexto pol\u00edtico, sino\u00a0en todos los contextos, y violenta m\u00faltiples derechos constitucionales.", "Ah, Uribe, cu\u00e1nto has cambiado, qu\u00e9 desesperado se te ve. Ya no sos el c\u00ednico sin coraz\u00f3n. Ya te pon\u00e9s rojo ante la zozobra. \u00bfQu\u00e9 ha pasado?"]}
{"title": ["\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda", "Los j\u00f3venes que marchan hoy: los nuevos comuneros", "Todos construiremos a Colombia", "Los ciegos y la f\u00e1brica de noticias", "Existimos, resistimos y persistimos con orgullo", "Suspicacias, mentiras y un Gobierno sin credibilidad", "Alianzas p\u00fablicas y privadas abren nuevas oportunidades de empleo para j\u00f3venes", "\u00bfEs Colombia capitalista?", "La escalofriante escena de nuevo: cad\u00e1veres en los r\u00edos", "Los due\u00f1os de los medios de comunicaci\u00f3n y de las grandes empresas en Colombia", "El fin de Uribe, qu\u00e9 desesperado se le ve", "\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda"], "content": ["La captura de \u2018Memo Fantasma\u2019 se habr\u00eda producido sin que el operativo se hubiese dado con la bendici\u00f3n de la Fiscal\u00eda e incluso, del alto Gobierno. Esa circunstancia podr\u00eda explicar la no celebraci\u00f3n y el no haber exhibido al fantasmag\u00f3rico personaje en una rueda de prensa.", "En tan solo seis meses frente a la Procuradur\u00eda, varios de los procesos m\u00e1s importantes a su cargo, han sido archivados por Margarita Cabello, eludiendo incluso, algunos de gran importancia.", "En la cadena de montaje medi\u00e1tica el reportero repite sus rutinas laborales, una y otra vez, hasta que un buen d\u00eda decide recuperar su libertad y se estrella contra un muro, pues se da cuenta de que est\u00e1 atrapado en una prisi\u00f3n invisible.", "Todav\u00eda estamos frente a una sociedad patriarcal donde la plena ciudadan\u00eda de una persona de los sectores sociales LGBTI se ve truncada por esas \u00abopiniones\u00bb, las cuales, al lastimar la dignidad humana y desconocerla son en realidad prejuicios, adem\u00e1s de vivir en medio de las frases de caj\u00f3n construidas bajo una l\u00f3gica donde la heterosexualidad y el patriarcado son la matriz dominante, es desgastante.\u00a0", "La inusitada rapidez con la que las autoridades explican lo ocurrido y encuentran a los responsables, contrasta con su incapacidad para evitar atentados contra el jefe del Estado.", "Autor:\u00a0 Alejandro Garc\u00e9s \u00a0 La primera Cumbre del Empleo Joven que se realizar\u00e1 el 29 y 30 de junio en el Centro de Convenciones Plaza Mayor, en Medell\u00edn, es un evento de entidades p\u00fablicas y privadas que impulsan a abrir escenarios de empleabilidad para j\u00f3venes que han encontrado dificultades en su incorporaci\u00f3n al mercado laboral.\u00a0 [\u2026]", "Nos encontramos en un sistema econ\u00f3mico feudal donde los grandes poseedores de tierras han condenado al pa\u00eds a la improductividad. ", "Uno de los macabros hechos\u2014sobre todo en la \u00e9poca del conflicto entre paramilitares, guerrillas y Estado\u2014era lanzar cuerpos a los r\u00edos era una forma de enviar un cruel mensaje a las comunidades ribere\u00f1as de aguas abajo sobre lo que suced\u00eda en poblaciones vecinas.", "La tergiversaci\u00f3n de la informaci\u00f3n repercute no solo en el contexto pol\u00edtico, sino\u00a0en todos los contextos, y violenta m\u00faltiples derechos constitucionales.", "Ah, Uribe, cu\u00e1nto has cambiado, qu\u00e9 desesperado se te ve. Ya no sos el c\u00ednico sin coraz\u00f3n. Ya te pon\u00e9s rojo ante la zozobra. \u00bfQu\u00e9 ha pasado?"]}
{"title": ["\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda", "Los j\u00f3venes que marchan hoy: los nuevos comuneros", "Todos construiremos a Colombia", "Los ciegos y la f\u00e1brica de noticias", "Existimos, resistimos y persistimos con orgullo", "Suspicacias, mentiras y un Gobierno sin credibilidad", "Alianzas p\u00fablicas y privadas abren nuevas oportunidades de empleo para j\u00f3venes", "\u00bfEs Colombia capitalista?", "La escalofriante escena de nuevo: cad\u00e1veres en los r\u00edos", "Los due\u00f1os de los medios de comunicaci\u00f3n y de las grandes empresas en Colombia", "El fin de Uribe, qu\u00e9 desesperado se le ve", "\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda"], "content": ["La captura de \u2018Memo Fantasma\u2019 se habr\u00eda producido sin que el operativo se hubiese dado con la bendici\u00f3n de la Fiscal\u00eda e incluso, del alto Gobierno. Esa circunstancia podr\u00eda explicar la no celebraci\u00f3n y el no haber exhibido al fantasmag\u00f3rico personaje en una rueda de prensa.", "En tan solo seis meses frente a la Procuradur\u00eda, varios de los procesos m\u00e1s importantes a su cargo, han sido archivados por Margarita Cabello, eludiendo incluso, algunos de gran importancia.", "En la cadena de montaje medi\u00e1tica el reportero repite sus rutinas laborales, una y otra vez, hasta que un buen d\u00eda decide recuperar su libertad y se estrella contra un muro, pues se da cuenta de que est\u00e1 atrapado en una prisi\u00f3n invisible.", "Todav\u00eda estamos frente a una sociedad patriarcal donde la plena ciudadan\u00eda de una persona de los sectores sociales LGBTI se ve truncada por esas \u00abopiniones\u00bb, las cuales, al lastimar la dignidad humana y desconocerla son en realidad prejuicios, adem\u00e1s de vivir en medio de las frases de caj\u00f3n construidas bajo una l\u00f3gica donde la heterosexualidad y el patriarcado son la matriz dominante, es desgastante.\u00a0", "La inusitada rapidez con la que las autoridades explican lo ocurrido y encuentran a los responsables, contrasta con su incapacidad para evitar atentados contra el jefe del Estado.", "Autor:\u00a0 Alejandro Garc\u00e9s \u00a0 La primera Cumbre del Empleo Joven que se realizar\u00e1 el 29 y 30 de junio en el Centro de Convenciones Plaza Mayor, en Medell\u00edn, es un evento de entidades p\u00fablicas y privadas que impulsan a abrir escenarios de empleabilidad para j\u00f3venes que han encontrado dificultades en su incorporaci\u00f3n al mercado laboral.\u00a0 [\u2026]", "Nos encontramos en un sistema econ\u00f3mico feudal donde los grandes poseedores de tierras han condenado al pa\u00eds a la improductividad. ", "Uno de los macabros hechos\u2014sobre todo en la \u00e9poca del conflicto entre paramilitares, guerrillas y Estado\u2014era lanzar cuerpos a los r\u00edos era una forma de enviar un cruel mensaje a las comunidades ribere\u00f1as de aguas abajo sobre lo que suced\u00eda en poblaciones vecinas.", "La tergiversaci\u00f3n de la informaci\u00f3n repercute no solo en el contexto pol\u00edtico, sino\u00a0en todos los contextos, y violenta m\u00faltiples derechos constitucionales.", "Ah, Uribe, cu\u00e1nto has cambiado, qu\u00e9 desesperado se te ve. Ya no sos el c\u00ednico sin coraz\u00f3n. Ya te pon\u00e9s rojo ante la zozobra. \u00bfQu\u00e9 ha pasado?"]}
{"title": ["\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda", "Los j\u00f3venes que marchan hoy: los nuevos comuneros", "Todos construiremos a Colombia", "Los ciegos y la f\u00e1brica de noticias", "Existimos, resistimos y persistimos con orgullo", "Suspicacias, mentiras y un Gobierno sin credibilidad", "Alianzas p\u00fablicas y privadas abren nuevas oportunidades de empleo para j\u00f3venes", "\u00bfEs Colombia capitalista?", "La escalofriante escena de nuevo: cad\u00e1veres en los r\u00edos", "Los due\u00f1os de los medios de comunicaci\u00f3n y de las grandes empresas en Colombia", "El fin de Uribe, qu\u00e9 desesperado se le ve", "\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda"], "content": ["La captura de \u2018Memo Fantasma\u2019 se habr\u00eda producido sin que el operativo se hubiese dado con la bendici\u00f3n de la Fiscal\u00eda e incluso, del alto Gobierno. Esa circunstancia podr\u00eda explicar la no celebraci\u00f3n y el no haber exhibido al fantasmag\u00f3rico personaje en una rueda de prensa.", "En tan solo seis meses frente a la Procuradur\u00eda, varios de los procesos m\u00e1s importantes a su cargo, han sido archivados por Margarita Cabello, eludiendo incluso, algunos de gran importancia.", "En la cadena de montaje medi\u00e1tica el reportero repite sus rutinas laborales, una y otra vez, hasta que un buen d\u00eda decide recuperar su libertad y se estrella contra un muro, pues se da cuenta de que est\u00e1 atrapado en una prisi\u00f3n invisible.", "Todav\u00eda estamos frente a una sociedad patriarcal donde la plena ciudadan\u00eda de una persona de los sectores sociales LGBTI se ve truncada por esas \u00abopiniones\u00bb, las cuales, al lastimar la dignidad humana y desconocerla son en realidad prejuicios, adem\u00e1s de vivir en medio de las frases de caj\u00f3n construidas bajo una l\u00f3gica donde la heterosexualidad y el patriarcado son la matriz dominante, es desgastante.\u00a0", "La inusitada rapidez con la que las autoridades explican lo ocurrido y encuentran a los responsables, contrasta con su incapacidad para evitar atentados contra el jefe del Estado.", "Autor:\u00a0 Alejandro Garc\u00e9s \u00a0 La primera Cumbre del Empleo Joven que se realizar\u00e1 el 29 y 30 de junio en el Centro de Convenciones Plaza Mayor, en Medell\u00edn, es un evento de entidades p\u00fablicas y privadas que impulsan a abrir escenarios de empleabilidad para j\u00f3venes que han encontrado dificultades en su incorporaci\u00f3n al mercado laboral.\u00a0 [\u2026]", "Nos encontramos en un sistema econ\u00f3mico feudal donde los grandes poseedores de tierras han condenado al pa\u00eds a la improductividad. ", "Uno de los macabros hechos\u2014sobre todo en la \u00e9poca del conflicto entre paramilitares, guerrillas y Estado\u2014era lanzar cuerpos a los r\u00edos era una forma de enviar un cruel mensaje a las comunidades ribere\u00f1as de aguas abajo sobre lo que suced\u00eda en poblaciones vecinas.", "La tergiversaci\u00f3n de la informaci\u00f3n repercute no solo en el contexto pol\u00edtico, sino\u00a0en todos los contextos, y violenta m\u00faltiples derechos constitucionales.", "Ah, Uribe, cu\u00e1nto has cambiado, qu\u00e9 desesperado se te ve. Ya no sos el c\u00ednico sin coraz\u00f3n. Ya te pon\u00e9s rojo ante la zozobra. \u00bfQu\u00e9 ha pasado?"]}
{"title": ["\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda", "Los j\u00f3venes que marchan hoy: los nuevos comuneros", "Todos construiremos a Colombia", "Los ciegos y la f\u00e1brica de noticias", "Existimos, resistimos y persistimos con orgullo", "Suspicacias, mentiras y un Gobierno sin credibilidad", "Alianzas p\u00fablicas y privadas abren nuevas oportunidades de empleo para j\u00f3venes", "\u00bfEs Colombia capitalista?", "La escalofriante escena de nuevo: cad\u00e1veres en los r\u00edos", "Los due\u00f1os de los medios de comunicaci\u00f3n y de las grandes empresas en Colombia", "El fin de Uribe, qu\u00e9 desesperado se le ve", "\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda"], "content": ["La captura de \u2018Memo Fantasma\u2019 se habr\u00eda producido sin que el operativo se hubiese dado con la bendici\u00f3n de la Fiscal\u00eda e incluso, del alto Gobierno. Esa circunstancia podr\u00eda explicar la no celebraci\u00f3n y el no haber exhibido al fantasmag\u00f3rico personaje en una rueda de prensa.", "En tan solo seis meses frente a la Procuradur\u00eda, varios de los procesos m\u00e1s importantes a su cargo, han sido archivados por Margarita Cabello, eludiendo incluso, algunos de gran importancia.", "En la cadena de montaje medi\u00e1tica el reportero repite sus rutinas laborales, una y otra vez, hasta que un buen d\u00eda decide recuperar su libertad y se estrella contra un muro, pues se da cuenta de que est\u00e1 atrapado en una prisi\u00f3n invisible.", "Todav\u00eda estamos frente a una sociedad patriarcal donde la plena ciudadan\u00eda de una persona de los sectores sociales LGBTI se ve truncada por esas \u00abopiniones\u00bb, las cuales, al lastimar la dignidad humana y desconocerla son en realidad prejuicios, adem\u00e1s de vivir en medio de las frases de caj\u00f3n construidas bajo una l\u00f3gica donde la heterosexualidad y el patriarcado son la matriz dominante, es desgastante.\u00a0", "La inusitada rapidez con la que las autoridades explican lo ocurrido y encuentran a los responsables, contrasta con su incapacidad para evitar atentados contra el jefe del Estado.", "Autor:\u00a0 Alejandro Garc\u00e9s \u00a0 La primera Cumbre del Empleo Joven que se realizar\u00e1 el 29 y 30 de junio en el Centro de Convenciones Plaza Mayor, en Medell\u00edn, es un evento de entidades p\u00fablicas y privadas que impulsan a abrir escenarios de empleabilidad para j\u00f3venes que han encontrado dificultades en su incorporaci\u00f3n al mercado laboral.\u00a0 [\u2026]", "Nos encontramos en un sistema econ\u00f3mico feudal donde los grandes poseedores de tierras han condenado al pa\u00eds a la improductividad. ", "Uno de los macabros hechos\u2014sobre todo en la \u00e9poca del conflicto entre paramilitares, guerrillas y Estado\u2014era lanzar cuerpos a los r\u00edos era una forma de enviar un cruel mensaje a las comunidades ribere\u00f1as de aguas abajo sobre lo que suced\u00eda en poblaciones vecinas.", "La tergiversaci\u00f3n de la informaci\u00f3n repercute no solo en el contexto pol\u00edtico, sino\u00a0en todos los contextos, y violenta m\u00faltiples derechos constitucionales.", "Ah, Uribe, cu\u00e1nto has cambiado, qu\u00e9 desesperado se te ve. Ya no sos el c\u00ednico sin coraz\u00f3n. Ya te pon\u00e9s rojo ante la zozobra. \u00bfQu\u00e9 ha pasado?"]}
{"title": ["\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda", "Los j\u00f3venes que marchan hoy: los nuevos comuneros", "Todos construiremos a Colombia", "Los ciegos y la f\u00e1brica de noticias", "Existimos, resistimos y persistimos con orgullo", "Suspicacias, mentiras y un Gobierno sin credibilidad", "Alianzas p\u00fablicas y privadas abren nuevas oportunidades de empleo para j\u00f3venes", "\u00bfEs Colombia capitalista?", "La escalofriante escena de nuevo: cad\u00e1veres en los r\u00edos", "Los due\u00f1os de los medios de comunicaci\u00f3n y de las grandes empresas en Colombia", "El fin de Uribe, qu\u00e9 desesperado se le ve", "\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda"], "content": ["La captura de \u2018Memo Fantasma\u2019 se habr\u00eda producido sin que el operativo se hubiese dado con la bendici\u00f3n de la Fiscal\u00eda e incluso, del alto Gobierno. Esa circunstancia podr\u00eda explicar la no celebraci\u00f3n y el no haber exhibido al fantasmag\u00f3rico personaje en una rueda de prensa.", "En tan solo seis meses frente a la Procuradur\u00eda, varios de los procesos m\u00e1s importantes a su cargo, han sido archivados por Margarita Cabello, eludiendo incluso, algunos de gran importancia.", "En la cadena de montaje medi\u00e1tica el reportero repite sus rutinas laborales, una y otra vez, hasta que un buen d\u00eda decide recuperar su libertad y se estrella contra un muro, pues se da cuenta de que est\u00e1 atrapado en una prisi\u00f3n invisible.", "Todav\u00eda estamos frente a una sociedad patriarcal donde la plena ciudadan\u00eda de una persona de los sectores sociales LGBTI se ve truncada por esas \u00abopiniones\u00bb, las cuales, al lastimar la dignidad humana y desconocerla son en realidad prejuicios, adem\u00e1s de vivir en medio de las frases de caj\u00f3n construidas bajo una l\u00f3gica donde la heterosexualidad y el patriarcado son la matriz dominante, es desgastante.\u00a0", "La inusitada rapidez con la que las autoridades explican lo ocurrido y encuentran a los responsables, contrasta con su incapacidad para evitar atentados contra el jefe del Estado.", "Autor:\u00a0 Alejandro Garc\u00e9s \u00a0 La primera Cumbre del Empleo Joven que se realizar\u00e1 el 29 y 30 de junio en el Centro de Convenciones Plaza Mayor, en Medell\u00edn, es un evento de entidades p\u00fablicas y privadas que impulsan a abrir escenarios de empleabilidad para j\u00f3venes que han encontrado dificultades en su incorporaci\u00f3n al mercado laboral.\u00a0 [\u2026]", "Nos encontramos en un sistema econ\u00f3mico feudal donde los grandes poseedores de tierras han condenado al pa\u00eds a la improductividad. ", "Uno de los macabros hechos\u2014sobre todo en la \u00e9poca del conflicto entre paramilitares, guerrillas y Estado\u2014era lanzar cuerpos a los r\u00edos era una forma de enviar un cruel mensaje a las comunidades ribere\u00f1as de aguas abajo sobre lo que suced\u00eda en poblaciones vecinas.", "La tergiversaci\u00f3n de la informaci\u00f3n repercute no solo en el contexto pol\u00edtico, sino\u00a0en todos los contextos, y violenta m\u00faltiples derechos constitucionales.", "Ah, Uribe, cu\u00e1nto has cambiado, qu\u00e9 desesperado se te ve. Ya no sos el c\u00ednico sin coraz\u00f3n. Ya te pon\u00e9s rojo ante la zozobra. \u00bfQu\u00e9 ha pasado?"]}
{"title": ["\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda", "Los j\u00f3venes que marchan hoy: los nuevos comuneros", "Todos construiremos a Colombia", "Los ciegos y la f\u00e1brica de noticias", "Existimos, resistimos y persistimos con orgullo", "Suspicacias, mentiras y un Gobierno sin credibilidad", "Alianzas p\u00fablicas y privadas abren nuevas oportunidades de empleo para j\u00f3venes", "\u00bfEs Colombia capitalista?", "La escalofriante escena de nuevo: cad\u00e1veres en los r\u00edos", "Los due\u00f1os de los medios de comunicaci\u00f3n y de las grandes empresas en Colombia", "El fin de Uribe, qu\u00e9 desesperado se le ve", "\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda"], "content": ["La captura de \u2018Memo Fantasma\u2019 se habr\u00eda producido sin que el operativo se hubiese dado con la bendici\u00f3n de la Fiscal\u00eda e incluso, del alto Gobierno. Esa circunstancia podr\u00eda explicar la no celebraci\u00f3n y el no haber exhibido al fantasmag\u00f3rico personaje en una rueda de prensa.", "En tan solo seis meses frente a la Procuradur\u00eda, varios de los procesos m\u00e1s importantes a su cargo, han sido archivados por Margarita Cabello, eludiendo incluso, algunos de gran importancia.", "En la cadena de montaje medi\u00e1tica el reportero repite sus rutinas laborales, una y otra vez, hasta que un buen d\u00eda decide recuperar su libertad y se estrella contra un muro, pues se da cuenta de que est\u00e1 atrapado en una prisi\u00f3n invisible.", "Todav\u00eda estamos frente a una sociedad patriarcal donde la plena ciudadan\u00eda de una persona de los sectores sociales LGBTI se ve truncada por esas \u00abopiniones\u00bb, las cuales, al lastimar la dignidad humana y desconocerla son en realidad prejuicios, adem\u00e1s de vivir en medio de las frases de caj\u00f3n construidas bajo una l\u00f3gica donde la heterosexualidad y el patriarcado son la matriz dominante, es desgastante.\u00a0", "La inusitada rapidez con la que las autoridades explican lo ocurrido y encuentran a los responsables, contrasta con su incapacidad para evitar atentados contra el jefe del Estado.", "Autor:\u00a0 Alejandro Garc\u00e9s \u00a0 La primera Cumbre del Empleo Joven que se realizar\u00e1 el 29 y 30 de junio en el Centro de Convenciones Plaza Mayor, en Medell\u00edn, es un evento de entidades p\u00fablicas y privadas que impulsan a abrir escenarios de empleabilidad para j\u00f3venes que han encontrado dificultades en su incorporaci\u00f3n al mercado laboral.\u00a0 [\u2026]", "Nos encontramos en un sistema econ\u00f3mico feudal donde los grandes poseedores de tierras han condenado al pa\u00eds a la improductividad. ", "Uno de los macabros hechos\u2014sobre todo en la \u00e9poca del conflicto entre paramilitares, guerrillas y Estado\u2014era lanzar cuerpos a los r\u00edos era una forma de enviar un cruel mensaje a las comunidades ribere\u00f1as de aguas abajo sobre lo que suced\u00eda en poblaciones vecinas.", "La tergiversaci\u00f3n de la informaci\u00f3n repercute no solo en el contexto pol\u00edtico, sino\u00a0en todos los contextos, y violenta m\u00faltiples derechos constitucionales.", "Ah, Uribe, cu\u00e1nto has cambiado, qu\u00e9 desesperado se te ve. Ya no sos el c\u00ednico sin coraz\u00f3n. Ya te pon\u00e9s rojo ante la zozobra. \u00bfQu\u00e9 ha pasado?"]}
{"title": ["\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda", "Los j\u00f3venes que marchan hoy: los nuevos comuneros", "Todos construiremos a Colombia", "Los ciegos y la f\u00e1brica de noticias", "Existimos, resistimos y persistimos con orgullo", "Suspicacias, mentiras y un Gobierno sin credibilidad", "Alianzas p\u00fablicas y privadas abren nuevas oportunidades de empleo para j\u00f3venes", "\u00bfEs Colombia capitalista?", "La escalofriante escena de nuevo: cad\u00e1veres en los r\u00edos", "Los due\u00f1os de los medios de comunicaci\u00f3n y de las grandes empresas en Colombia", "El fin de Uribe, qu\u00e9 desesperado se le ve", "\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda"], "content": ["La captura de \u2018Memo Fantasma\u2019 se habr\u00eda producido sin que el operativo se hubiese dado con la bendici\u00f3n de la Fiscal\u00eda e incluso, del alto Gobierno. Esa circunstancia podr\u00eda explicar la no celebraci\u00f3n y el no haber exhibido al fantasmag\u00f3rico personaje en una rueda de prensa.", "En tan solo seis meses frente a la Procuradur\u00eda, varios de los procesos m\u00e1s importantes a su cargo, han sido archivados por Margarita Cabello, eludiendo incluso, algunos de gran importancia.", "En la cadena de montaje medi\u00e1tica el reportero repite sus rutinas laborales, una y otra vez, hasta que un buen d\u00eda decide recuperar su libertad y se estrella contra un muro, pues se da cuenta de que est\u00e1 atrapado en una prisi\u00f3n invisible.", "Todav\u00eda estamos frente a una sociedad patriarcal donde la plena ciudadan\u00eda de una persona de los sectores sociales LGBTI se ve truncada por esas \u00abopiniones\u00bb, las cuales, al lastimar la dignidad humana y desconocerla son en realidad prejuicios, adem\u00e1s de vivir en medio de las frases de caj\u00f3n construidas bajo una l\u00f3gica donde la heterosexualidad y el patriarcado son la matriz dominante, es desgastante.\u00a0", "La inusitada rapidez con la que las autoridades explican lo ocurrido y encuentran a los responsables, contrasta con su incapacidad para evitar atentados contra el jefe del Estado.", "Autor:\u00a0 Alejandro Garc\u00e9s \u00a0 La primera Cumbre del Empleo Joven que se realizar\u00e1 el 29 y 30 de junio en el Centro de Convenciones Plaza Mayor, en Medell\u00edn, es un evento de entidades p\u00fablicas y privadas que impulsan a abrir escenarios de empleabilidad para j\u00f3venes que han encontrado dificultades en su incorporaci\u00f3n al mercado laboral.\u00a0 [\u2026]", "Nos encontramos en un sistema econ\u00f3mico feudal donde los grandes poseedores de tierras han condenado al pa\u00eds a la improductividad. ", "Uno de los macabros hechos\u2014sobre todo en la \u00e9poca del conflicto entre paramilitares, guerrillas y Estado\u2014era lanzar cuerpos a los r\u00edos era una forma de enviar un cruel mensaje a las comunidades ribere\u00f1as de aguas abajo sobre lo que suced\u00eda en poblaciones vecinas.", "La tergiversaci\u00f3n de la informaci\u00f3n repercute no solo en el contexto pol\u00edtico, sino\u00a0en todos los contextos, y violenta m\u00faltiples derechos constitucionales.", "Ah, Uribe, cu\u00e1nto has cambiado, qu\u00e9 desesperado se te ve. Ya no sos el c\u00ednico sin coraz\u00f3n. Ya te pon\u00e9s rojo ante la zozobra. \u00bfQu\u00e9 ha pasado?"]}
{"title": ["\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda", "Los j\u00f3venes que marchan hoy: los nuevos comuneros", "Todos construiremos a Colombia", "Los ciegos y la f\u00e1brica de noticias", "Existimos, resistimos y persistimos con orgullo", "Suspicacias, mentiras y un Gobierno sin credibilidad", "Alianzas p\u00fablicas y privadas abren nuevas oportunidades de empleo para j\u00f3venes", "\u00bfEs Colombia capitalista?", "La escalofriante escena de nuevo: cad\u00e1veres en los r\u00edos", "Los due\u00f1os de los medios de comunicaci\u00f3n y de las grandes empresas en Colombia", "El fin de Uribe, qu\u00e9 desesperado se le ve", "\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda"], "content": ["La captura de \u2018Memo Fantasma\u2019 se habr\u00eda producido sin que el operativo se hubiese dado con la bendici\u00f3n de la Fiscal\u00eda e incluso, del alto Gobierno. Esa circunstancia podr\u00eda explicar la no celebraci\u00f3n y el no haber exhibido al fantasmag\u00f3rico personaje en una rueda de prensa.", "En tan solo seis meses frente a la Procuradur\u00eda, varios de los procesos m\u00e1s importantes a su cargo, han sido archivados por Margarita Cabello, eludiendo incluso, algunos de gran importancia.", "En la cadena de montaje medi\u00e1tica el reportero repite sus rutinas laborales, una y otra vez, hasta que un buen d\u00eda decide recuperar su libertad y se estrella contra un muro, pues se da cuenta de que est\u00e1 atrapado en una prisi\u00f3n invisible.", "Todav\u00eda estamos frente a una sociedad patriarcal donde la plena ciudadan\u00eda de una persona de los sectores sociales LGBTI se ve truncada por esas \u00abopiniones\u00bb, las cuales, al lastimar la dignidad humana y desconocerla son en realidad prejuicios, adem\u00e1s de vivir en medio de las frases de caj\u00f3n construidas bajo una l\u00f3gica donde la heterosexualidad y el patriarcado son la matriz dominante, es desgastante.\u00a0", "La inusitada rapidez con la que las autoridades explican lo ocurrido y encuentran a los responsables, contrasta con su incapacidad para evitar atentados contra el jefe del Estado.", "Autor:\u00a0 Alejandro Garc\u00e9s \u00a0 La primera Cumbre del Empleo Joven que se realizar\u00e1 el 29 y 30 de junio en el Centro de Convenciones Plaza Mayor, en Medell\u00edn, es un evento de entidades p\u00fablicas y privadas que impulsan a abrir escenarios de empleabilidad para j\u00f3venes que han encontrado dificultades en su incorporaci\u00f3n al mercado laboral.\u00a0 [\u2026]", "Nos encontramos en un sistema econ\u00f3mico feudal donde los grandes poseedores de tierras han condenado al pa\u00eds a la improductividad. ", "Uno de los macabros hechos\u2014sobre todo en la \u00e9poca del conflicto entre paramilitares, guerrillas y Estado\u2014era lanzar cuerpos a los r\u00edos era una forma de enviar un cruel mensaje a las comunidades ribere\u00f1as de aguas abajo sobre lo que suced\u00eda en poblaciones vecinas.", "La tergiversaci\u00f3n de la informaci\u00f3n repercute no solo en el contexto pol\u00edtico, sino\u00a0en todos los contextos, y violenta m\u00faltiples derechos constitucionales.", "Ah, Uribe, cu\u00e1nto has cambiado, qu\u00e9 desesperado se te ve. Ya no sos el c\u00ednico sin coraz\u00f3n. Ya te pon\u00e9s rojo ante la zozobra. \u00bfQu\u00e9 ha pasado?"]}
{"title": ["\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda", "Los j\u00f3venes que marchan hoy: los nuevos comuneros", "Todos construiremos a Colombia", "Los ciegos y la f\u00e1brica de noticias", "Existimos, resistimos y persistimos con orgullo", "Suspicacias, mentiras y un Gobierno sin credibilidad", "Alianzas p\u00fablicas y privadas abren nuevas oportunidades de empleo para j\u00f3venes", "\u00bfEs Colombia capitalista?", "La escalofriante escena de nuevo: cad\u00e1veres en los r\u00edos", "Los due\u00f1os de los medios de comunicaci\u00f3n y de las grandes empresas en Colombia", "El fin de Uribe, qu\u00e9 desesperado se le ve", "\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda"], "content": ["La captura de \u2018Memo Fantasma\u2019 se habr\u00eda producido sin que el operativo se hubiese dado con la bendici\u00f3n de la Fiscal\u00eda e incluso, del alto Gobierno. Esa circunstancia podr\u00eda explicar la no celebraci\u00f3n y el no haber exhibido al fantasmag\u00f3rico personaje en una rueda de prensa.", "En tan solo seis meses frente a la Procuradur\u00eda, varios de los procesos m\u00e1s importantes a su cargo, han sido archivados por Margarita Cabello, eludiendo incluso, algunos de gran importancia.", "En la cadena de montaje medi\u00e1tica el reportero repite sus rutinas laborales, una y otra vez, hasta que un buen d\u00eda decide recuperar su libertad y se estrella contra un muro, pues se da cuenta de que est\u00e1 atrapado en una prisi\u00f3n invisible.", "Todav\u00eda estamos frente a una sociedad patriarcal donde la plena ciudadan\u00eda de una persona de los sectores sociales LGBTI se ve truncada por esas \u00abopiniones\u00bb, las cuales, al lastimar la dignidad humana y desconocerla son en realidad prejuicios, adem\u00e1s de vivir en medio de las frases de caj\u00f3n construidas bajo una l\u00f3gica donde la heterosexualidad y el patriarcado son la matriz dominante, es desgastante.\u00a0", "La inusitada rapidez con la que las autoridades explican lo ocurrido y encuentran a los responsables, contrasta con su incapacidad para evitar atentados contra el jefe del Estado.", "Autor:\u00a0 Alejandro Garc\u00e9s \u00a0 La primera Cumbre del Empleo Joven que se realizar\u00e1 el 29 y 30 de junio en el Centro de Convenciones Plaza Mayor, en Medell\u00edn, es un evento de entidades p\u00fablicas y privadas que impulsan a abrir escenarios de empleabilidad para j\u00f3venes que han encontrado dificultades en su incorporaci\u00f3n al mercado laboral.\u00a0 [\u2026]", "Nos encontramos en un sistema econ\u00f3mico feudal donde los grandes poseedores de tierras han condenado al pa\u00eds a la improductividad. ", "Uno de los macabros hechos\u2014sobre todo en la \u00e9poca del conflicto entre paramilitares, guerrillas y Estado\u2014era lanzar cuerpos a los r\u00edos era una forma de enviar un cruel mensaje a las comunidades ribere\u00f1as de aguas abajo sobre lo que suced\u00eda en poblaciones vecinas.", "La tergiversaci\u00f3n de la informaci\u00f3n repercute no solo en el contexto pol\u00edtico, sino\u00a0en todos los contextos, y violenta m\u00faltiples derechos constitucionales.", "Ah, Uribe, cu\u00e1nto has cambiado, qu\u00e9 desesperado se te ve. Ya no sos el c\u00ednico sin coraz\u00f3n. Ya te pon\u00e9s rojo ante la zozobra. \u00bfQu\u00e9 ha pasado?"]}
{"title": ["\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda", "Los j\u00f3venes que marchan hoy: los nuevos comuneros", "Todos construiremos a Colombia", "Los ciegos y la f\u00e1brica de noticias", "Existimos, resistimos y persistimos con orgullo", "Suspicacias, mentiras y un Gobierno sin credibilidad", "Alianzas p\u00fablicas y privadas abren nuevas oportunidades de empleo para j\u00f3venes", "\u00bfEs Colombia capitalista?", "La escalofriante escena de nuevo: cad\u00e1veres en los r\u00edos", "Los due\u00f1os de los medios de comunicaci\u00f3n y de las grandes empresas en Colombia", "El fin de Uribe, qu\u00e9 desesperado se le ve", "\u00bfPor qu\u00e9 el Gobierno Duque no celebr\u00f3 la captura del narcotraficante \u2018Memo Fantasma\u2019?", "Procuradora Cabello: la nueva archivadora de procesos a gran escala", "De Bol\u00edvar, Reyes, Uribe y Duque: historia de los atentados presidenciales", "\u00abEstamos desenga\u00f1os de Duque, no de Colombia\u00bb: habitantes de Providencia", "Aumento de penas: la ley al servicio de la politiquer\u00eda"], "content": ["La captura de \u2018Memo Fantasma\u2019 se habr\u00eda producido sin que el operativo se hubiese dado con la bendici\u00f3n de la Fiscal\u00eda e incluso, del alto Gobierno. Esa circunstancia podr\u00eda explicar la no celebraci\u00f3n y el no haber exhibido al fantasmag\u00f3rico personaje en una rueda de prensa.", "En tan solo seis meses frente a la Procuradur\u00eda, varios de los procesos m\u00e1s importantes a su cargo, han sido archivados por Margarita Cabello, eludiendo incluso, algunos de gran importancia.", "En la cadena de montaje medi\u00e1tica el reportero repite sus rutinas laborales, una y otra vez, hasta que un buen d\u00eda decide recuperar su libertad y se estrella contra un muro, pues se da cuenta de que est\u00e1 atrapado en una prisi\u00f3n invisible.", "Todav\u00eda estamos frente a una sociedad patriarcal donde la plena ciudadan\u00eda de una persona de los sectores sociales LGBTI se ve truncada por esas \u00abopiniones\u00bb, las cuales, al lastimar la dignidad humana y desconocerla son en realidad prejuicios, adem\u00e1s de vivir en medio de las frases de caj\u00f3n construidas bajo una l\u00f3gica donde la heterosexualidad y el patriarcado son la matriz dominante, es desgastante.\u00a0", "La inusitada rapidez con la que las autoridades explican lo ocurrido y encuentran a los responsables, contrasta con su incapacidad para evitar atentados contra el jefe del Estado.", "Autor:\u00a0 Alejandro Garc\u00e9s \u00a0 La primera Cumbre del Empleo Joven que se realizar\u00e1 el 29 y 30 de junio en el Centro de Convenciones Plaza Mayor, en Medell\u00edn, es un evento de entidades p\u00fablicas y privadas que impulsan a abrir escenarios de empleabilidad para j\u00f3venes que han encontrado dificultades en su incorporaci\u00f3n al mercado laboral.\u00a0 [\u2026]", "Nos encontramos en un sistema econ\u00f3mico feudal donde los grandes poseedores de tierras han condenado al pa\u00eds a la improductividad. ", "Uno de los macabros hechos\u2014sobre todo en la \u00e9poca del conflicto entre paramilitares, guerrillas y Estado\u2014era lanzar cuerpos a los r\u00edos era una forma de enviar un cruel mensaje a las comunidades ribere\u00f1as de aguas abajo sobre lo que suced\u00eda en poblaciones vecinas.", "La tergiversaci\u00f3n de la informaci\u00f3n repercute no solo en el contexto pol\u00edtico, sino\u00a0en todos los contextos, y violenta m\u00faltiples derechos constitucionales.", "Ah, Uribe, cu\u00e1nto has cambiado, qu\u00e9 desesperado se te ve. Ya no sos el c\u00ednico sin coraz\u00f3n. Ya te pon\u00e9s rojo ante la zozobra. \u00bfQu\u00e9 ha pasado?"]}
